有冇人用吸塵機幫啲貓吸蝨 ?

啲蝨真係好可惡

冇用 貓蝨係隻貓身上行得咁鬼快
你吸得幾多？
治標唔治本

去診所/寵物店買frontline/revolution滴頸用
一盒三枝 滴三個月
（貓b既話記得問獸醫滴唔滴得）

原理係等啲藥水滲入血管，啲蝨一吸佢血就會死

好快搞掂 試過滴完三日見到蝨屍係地下